世衛 ISIS 邊個恐怖組織邪惡啲？

世衛

延遲宣布緊急事態
不斷讃中國
叫全世界學佢
又話意大利誇大疫情

iSIS
殺人唔眨眼

中國共產黨

你啱
一定第1

中共

isis至少你仲可以唔去高危地方避開,但病毒係invisible,點避啊仆街who

世衛係政治維穩組織

hxh 蟻王
邊個邪惡d